香港真係唔岩人住，一係就太熱，一係就太凍

一年無乜邊幾日係岩岩好

而家少少涼啫
雪都無落
邊有太凍？

熱唔緊要,凍真係好難受,尤其普遍無暖氣

咁邊度先岩人住

但係香港無中央暖氣呢。

室外室內都凍

我都想知呀！

咁你返印度囉

又熱死喎

佢自己話熱唔緊要喎

岩人?新物種?

新品種叫做先岩人

而家真係涼左少少
唔覺太凍

連登仔凍又唔受得 熱又唔受得
其實得溫室 全年恆溫先住到

咪就係 加埋小小濕都係著多件打底咪得
褲仲係一條底褲一條面褲夠曬

渣GA

樓主去外國死撚梗 近近地東京都落雪呀

熱先難頂

墨爾本 2016 全球最宜居城市，温差 -5 to 45

地球有無地方四季如春架？

最憎春天
又濕又立

所以香港大部份時間都唔適合人類居住

近排搬左過火星住，唔會再翻來

四季如秋先好